有冇人由細到大都畀人話係怪人一個

我計過
平均每星期就有人話我怪人一次
一生人之中畀人話個怪人大約過千次
習慣喇 哈

怪人

又黎多次

第時識女朋友我只係有一個要求
就係 佢怪過我 所以佢唔會話我怪人
然後 可以兩個怪人一齊相處

有次行過
見到一班熟人食飯傾計
然後聽到班人講我個名
之後有條友問: 你覺唔覺得嗰條友(我)好怪
然後我dup低頭 快快步走咗

如果可以用怪黎形容自己
我個種怪 可能會超越石田同學

下次你除左條褲 大大聲屌鳩佢 ：我痴鳩線架 唔係怪呀

咁樣唔夠怪
我試過笑笑口加入佢哋討論，討論自己點解咁怪
咁樣個效果會唔會好啲

點怪法？

由出世果一刻起
父母就問
點解我會生咗個咁奇怪嘅仔
點解你唔可以正常啲

好多天才都係怪人黎
香港人就下下好似高達D政治領袖咁, 只追求意志統一同眼前利益
根本唔撚駛理呢班畜生睇法

點樣怪法

我啲朋友都係咁樣安慰我
佢哋同我一樣咁怪

我其實唔係好知自己怪喺邊
但係就係成日俾人話我好奇怪

好想搞一個奇怪人兄弟會 大家返去深山舒服生活
唔使比人話奇怪
有冇人加入？

會章係唔可以話人哋怪 !
做返自己!
鍾意講乜就講乜諗乜就諗乜!

其實個個人都怪 分別係 其他怪人識得扮唔怪
你識唔識扮？

我愛你

會唔會其實樓豬先係正常人
其他人先係怪人?